諗著聽日入LG G6有咩要注意

ssp 水2880

唔好啦掛

識人 信得過?

搵個電訊數碼嘅朋友幫手入啦，差少少就有行

晒九氣

做咩咁傻

回頭是岸

不如買se

買定新底板

睇唔開？部G5伏到，以後唔再買LG機

都係果啲啦 對serial code 有無花痕 光點死點漏光etc. 走左先發現問題就無仇報! btw 點解唔買行貨? 唔係送多年保養咩

對上一部用G5水貨，部機就好好用，但水機就有好多問題，最後都係出行貨G6, 現在用緊，超正。
記住千萬不要買水貨。

買行啦，用緊超正

2880vs 3498

買se 不如買6s

無保養/7日/一年店舖保vs最少一年行保

講真，如果你本身都就到期轉佢算
原價$4398
你咪當俾多廿二蚊有5gb 21mb用囉
3498+(96*12)=4650
4650減4398=252 252÷12 約22

買6s不如買7

自從LGG4一年死底板報廢就永不錄用。

行先貴幾百買水

2手行都係2千鬆

二手喎

養成生活習慣，每晚back up一次

成班撚屌仲係度講死板

ssp 專呃儍仔
買行好過

3498 好過買水機. 多係多幾百蚊. 有保養.
備用機先會買水機,二手,

買7不如買8

買8不如買8+

意g6用黎球rr3都問辣手，散熱方面好左好多

不過個輸入法好垃圾，就好似咁

我也贊同買行貨好一點，LG 的手機久不久就有伏的...
利申：老爸是該品牌死粉！用了超過十年...四部裡面有兩部中招（G3, V10），今個月剛換了 G6...

$6百蚊買個保障算多？

買8+不如買X

爆一次 都回本啦

真係想屌曬你地老母

除左粒CPU 係821
其他都冇咩大問題

LG G5用家

我都唔7明，部g5 點解會咁爛法。
仲有一年壞2次指紋辨識 ，盛惠600 。

仲有最厲害的跌價問題。
4月on 9 正價買。
8月4000 都賣唔到。

衰on 9 貪佢有換電。

早知買日本機/sony 好過。

買X不如買3GS

之前都有人好似你咁講
結果嗰批機都係燒晒底板

用左半年 電量明顯倒緊
利申 用緊g6

又唔係Shamesung
淨係死底板係炸唔死人

有冇g6巴打開whatsapp果陣好慢?
次次開都要等幾秒先入到去明明之前一開就入到

無問題,自拍鏡頭唔L掂之外其實十分之好

有，宜家有時沒有回應

2千幾蚊 算抵玩.
玩到 半全面屏機.